(圍爐)天氣一潮濕 就即刻爆瘡

我好想自殺

屌那星我都係 唔止面 背脊同心囗都係

唉屌 石頭瘡

石頭係最撚難搞

仲要俾啲仔串

口靚

A酸幫到你

食緊抗生素

係咪油性皮膚？

係 無用?

同道中人?

四環素？ 食緊係好咗勁多 但食完一陣又出嚟
治標唔治本

額頭

我係下巴

訓覺果下回血好緊要
早幾日買左個抽濕機,之後感覺良好左好多

我覺得係
但A酸真係好有用
雖然都幾貴

成身都生暗瘡，仆佢個街

請問呢度有冇人試過頸都生暗瘡？

我試過patpat生

痔瘡吓ma

有啊 我真係試過 之後俾啲fd評頭品足

下陰生最煩

開抽濕機